# SOOS

[EN]

Project implementation in LP2 - SOOS ( System Object Oriented for Health ) .

[PT]

Implementação do Projeto em LP2 - SOOS (Sistema Orientado a Objetos para a Saúde).

[GR]

Projektumsetzung in LP2 - SOOS (System Object Oriented für Gesundheit ) .


![soos.png](https://bitbucket.org/repo/ykj494/images/2680043843-soos.png)